點解足球場上插喺中場線兩邊支旗近廿年消失左?

有冇睇開老鬼波嘅ching知我講邊枝旗? 即係插喺中場線兩端, 類似角球旗果枝...近廿年完全冇球場再插, 係改左球例定係點?

支旗有撚用咩 阻住旁證跑就真

Cut cost

扯旗

其實一開始點解會有嗰枝旗？